(2018)今個新年又有幾多人俾親戚拜年整爛野/被送走？

開定先
原先全家人一齊返大陸逗人仔
點知老母突然話佢自己有嘢搞留低到初三先返
本來以為冇人上嚟冇收埋啲嘢
而家上咗直通車好撚驚
我成床啲公仔同擺設mola mola

返緊pt red mr通宵你問我答

麻煩admin幫手del post (急）

大家幫樓主推下啦

過咗去啦